絕密：水炮車奪命拆解

【奪命水炮車拆解】拒公開使用指引 AI斥警方武力遠超國際標準 水炮車殺傷力驚人可致命 | 2019-08-12 | 壹週刊